# Screen2Auto Lang - Репозиторий создан для перевода на различные языки

*  **English (Требует доработки)**
*  **Русский (Требует доработки)**
*  **Deutsche (Требует доработки)**
*  **한국어 (Требует доработки)**
*  **Português (Требует доработки)**
*  **Polonês (Требует доработки)**
*  **French (Требует доработки)**
